可唔可以停止鬥黃？估唔到連文宣界都開始喺度鬥

今日買咗蘋果未！
今日又有插畫師為左十二個香港人落廣告喇！

以下排名上到下左到右

中間個排

尾二

最尾個排

仲唔去支持

當我以為畫畫文宣界好和平嘅時候
發現有啲之前都落過廣告嘅插畫家係到唔知鬥乜
大家都係想支持下蘋果同12個香港人啫
多啲個同路人唔好？

明明差咁遠都可以話似？
留名等睇其他插畫師衝出黎

今日出廣告個十幾個插畫師加油呀
要打破啲唔抵得嘅文宣師小圈子衝到出黎

無一個識
我心諗如果係有心 駛乜寫曬d ig
搞到好似轉個手法買followers咁

兩睇喇，唔寫IG名
邊有花生咁容易俾你睇

只信蕭生 日日文宣撚化老人

佢真係好得閒 等死咁日日9up

仲要up左成1x年

好癲 抵我日日課比佢

又多個衝出黎打飛機
容不下其他人落廣告咪講

好多花生

咁都叫抄？ 真係唔個有乜撚好鬥喎

做乜鳩啊咁都有得嘈
明明大家都係有共同目的
想用相同形式聲援手足
唔係越多人參加越好嘅咩
照佢嘅邏輯咁之前嗰d咩咩 redraw challenge都叫抄襲

文宣都有版權?
又唔係commercial use...

又分化

以後畫幾個漫畫人物企係度舉標語都係抄襲唔用得

抄襲做畫家
抄襲落廣告
抄襲畫文宣
抄襲做香港人
明明同路人都係到鬥

留名等睇仲有咩可以發生係呢個地方

咪係，on9，你話攞黎搵錢就批撚死佢啫
而且都唔太似

最近IG個 #save12hkyouths challenge

抄襲喇，要俾人擺IG STORY批鬥咖喇

但係真係好似喎 樓主係咪其中一個畫畫師俾人踢爆咗跟住分化人啊

依行不嬲啲野都係抄嚟抄去，人哋又唔係用嚟賺錢

屌你老母 樓主呢班戇鳩仔想抄之前文宣人嘅廣告博出位，好啦而家俾人發現咗就公審其他人，打完齋唔要和尚。衰過大渣九，仲放埋自己啲IG link當呢度係宣傳易

turnitin都過唔到有乜好講
連登仔想話人抄嗰時就係抄
唔想話抄嗰時就係參考
由game到畫到文都一鳩樣
雙重標準到傻

重演雨革後遺

龍門水泥隊又拖人落水

應該都係
抄襲用連登同用ig

想攞尾彩，俾人踢爆咗啦pr

明明話唔鬥黃唔分化但係又喺度出po

岩呀